粉嶺上水有無邊間速剪好?

最好係粉嶺先

聯和墟匠道啦

知佢係黃
但有無第2間 fb啲人問又係識講匠道
搵開個位就係太full
又無得約時間 個日想剪頭髮就好似要stand by
要等佢whatsapp

粉嶺名都 譚仔對面果間
男朋友剪過話好 但記得要搵老闆剪 唔好搵大陸閪tb

我比較想知粉中759隔離個間得唔得?
見又係速剪
但個裝修同啲人又似pro少少個d